分手後1分鐘便有後悔聲音

Mk

分左手大半年
一點後悔嘅感覺都冇

後悔唔再早啲分

分手兩個月了

好慘好辛苦

皮膚有你的指紋

難得有人待我這麼好

那天我共你勾手指尾 答應過會更愛你

好好分開應要淡忘 你找到你伴侶

重臨舊情景 我卻哭得出眼淚

能傷我最深的人 竟得我心